曾俊華真係贏撚哂

佢贏左就可以即刻返轉豬肚劏香港攞著數
佢輸左攞架子做民族英雄攞尾彩（仲要有成班港豬buy)

人生贏家就係依啲啦，好心你地連登仔學下啦

樓主真係贏撚晒
有人覆佢就可以圍爐打j
無人覆佢又唔駛柒

少年，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那么多人回复你的帖子？其实都是我一个人回的，不然我换个id发同样的话给你看。

低能仔~ 死撚開喇~

駁唔到

真係越黎越低汁啲會員

做民族英雄對佢仕途無乜幫助

樓主以為自己好幽默？嘲笑人好有趣？
人地選唔到大不了咪移民退休
一邊飲茶一邊望住你班蟻民比中共劏咋

搞你既gay啦關你鬼事

樓主現實一定廢J黎 一拳一個嗰尐

咁撚樣都叫熱門主題

咪撚就係

所以樓主咪話佢贏撚晒囉